
# Mon portfolio

## Contenu :
- Cette application a été créée pour vous fournir plus d'informations sur moi. À travers ce site, vous pouvez consulter mon parcours académique et professionnel.
- Vous trouverez également une liste des technologies que j'ai déjà utilisées et que je maîtrise.
  
## Technologies et frameworks utilisés :
- NextJS
- Tailwind CSS